今次遊行目標係咩？

係咪最終唔修例，大家目標完成就散水？
然後第二日又繼續返工奴隸？
大家係咪驚比人拉返大陸驚到咁緊要？
對於自身既利益反而無動於衷？
香港既醫療體系咁撚差
另外每日150單非
仆街強積金
高球場同丁屋問題
大家從來無搞過遊行
我希望大家今之成功之後，應該對上面呢幾樣野要搞反次平反，對自身發聲

[置頂] 有乜都留返遊行後攪 和理非請遊完返屋企

唱今天我

已經係階段勝利

之後聽日準時返工

推倒呢次條例離林鄭下台不遠矣
做好第一步啦

最好係咁

推

今次真係和理非就夠，最緊要人數要夠多，等美國出師有名，最理想係當撈侵將撤回送中條例放埋入貿易戰做條件。

咪撚懶醒啦屌 想破壞士氣 ？

有咩問題先依家